{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020328?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 베이 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前12時です。 予約した部屋は、2人入室基準で料金が策定され、パーティールームなどの特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルポリシーは予約規定によって異なる場合があり、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、宿泊可能かどうかを直接提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。 男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルする場合は払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室の際、PCと高速インターネット接続が可能なWiFiが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "部屋の料金はどのように策定されますか？",
            "answer": "予約した部屋は、2人入室基準で料金が策定されます。特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があり、追加で1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻し及びキャンセルポリシーは予約規定によって異なります。退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊可能かどうかを直接提携店に確認してから予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルおよび払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書を確認することがあり、お持ちでない場合は入室を拒否され、キャンセルする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音があった場合、退室措置はありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "物損や盗難時にどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室時に提供される設備はありますか？",
            "answer": "入室の際、PCと高速インターネット接続が可能なWiFiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 501
    }
}